2026世界杯亞洲區有8個位，香港🇭🇰機會大唔大？

出到線大家去唔去睇

👍

機會大左
但係大把隊仲大機會
泰國 越南

唔計日韓伊沙澳都仲有三個位，大概十隊爭，都有2-3成

難為曲直定分界

一步一步黎啦

唯一機會：
外圍賽最後一圈係分八組 每組首名出線
抽籤前世界排名出現扭曲令分pot唔準確
抽絕世好籤每個pot都係最弱嗰隊

根據亞洲足協嘅德性 以上各項將會發生喺印度身上

梗係唔止十隊
你喺西亞是但搵隊出嚟 香港都無不敗嘅把握
仲有東亞 東南亞 南亞 中亞

足球呢啲凝聚人心嘅嘢港共唔俾搞，如果中國出唔到線，香港都唔俾出

印度=亞協契仔

真心未睇過印度踢波

亞洲盃都未有份 咪FF啦

唔駛睇過，總之你記著兩件事：
一，今次亞洲盃外圍賽最後一輪印度上上籤出線
二，亞協盃近兩年改制係為印度度身訂造

有錢使得鬼推磨

今年出線 日韓澳沙伊 之外

伊拉克 阿聯酋 敘利亞 烏茲別克呢啲都 係同上面55波

何況仲有成班黑馬 秦國 越南 阿曼 約旦

你講中國都有難度 仲話香港

最緊要係中國冇份就得

exactly

2.還好啦，香港下年打返基本上直入4強

關島入到果陣
香港就會入到

不如ff香港做主辦國好過啦

其實有咁多年時間

重注去青訓同出多D國際賽交流賽 (唔係大陸果D)

可能有機

到中國都未到香港啦🤣

8年係足球培育黎講邊算多
大把亞洲地區已經發展左廿幾三十年

六月印度有個四角賽，有紐西蘭有印度，人地有請香港，但足總仲未回覆踢唔踢

一陣又比人456